周星馳拍左咁多戲都度唔出「咖哩魚蛋」呢個級數既gap

Joelam根本完勝周星馳 係d人神化舊人

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上膠登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

早男一早超越左星仔

樓主迷牙租？

完美演繹'過份解讀'

要保衞南海嘅愛国祖藍

.

咖哩=南亞人？

捉到鳳毛麟角

係講魚旦呢d 本土要滲入外來文化大雜匯先可以和諧共溶...